Проект описывает:
Модульное тестирование (Unit Testing) – это тип тестирования программного обеспечения, при котором тестируются отдельные модули или компоненты программного обеспечения.

Тут требуется написать свою: ФИО